# Модуль вычисления признаков терминологичности кандидатов в термины
Данный модуль предназначен для расчёта разнообразных признаков терминологичности
извлечённых модулем TermsExtractor однословных и двусловных кандидатов в термины

# Необходимые инструменты для сборки
1. Компилятор *g++* версии не ниже *4.7* (для поддержки C++11)
2. Утилита для сборки *scons* (*http://www.scons.org*)
3. Библиотека *Boost* версии не ниже *1.53* (для компиляции с С++11)
(*http://www.boost.org*)
4. Библиотека *Boost Threadpool* для реализации пула потока
(*https://elftpd.googlecode.com/files/boost_thread_pool_memory_leak.zip*)

# Сборка
`scons`

# Запуск
`./features_calculator -c <конфигурационный файл>`

Примеры конфигурационных файлов есть для следующих корпусов:

1. *banking_corpus.conf* - для русского корпуса банковской тематики
2. *europarl_corpus.conf* - для английского корпуса параллельных текстов Europarl